［集思廣益］唔知帶咩上台做sports model好

HKBBA個sports model比賽要參賽者帶運動related items上台，想join但唔知帶咩上去先夠爆

乒乓波